The TcyProgressionPanel component

Run-time Progression panel component with a cancel button that show a gauge while running job separated by tasks. 

Published properties
- Alignment: TAlignment - title alignment
- Autosize: boolean
- BorderWidth: integer
- Buttoncancel: boolean 
- ButtonCancelCaption: string
- Caption: String - progression title
- Degrade: TcyGradient
- FlashWindow: boolean
- Font: TFont
- Height: integer
- Glyph: TPicture
- GlyphAlign: TAlign
- Layout: TTextLayout - Text layout 
- property Gauge;
- GaugeMax: Double
- GaugeMin: Double
- Width: integer
- GaugeStepInterval: Cardinal

Events 
- OnOpen
- OnClose

Methods
- DropMessages(ExceptFromControl: TWinControl) - allow to drop windows messages 
- ProcessMessagesFromPanel - allow cancel button click
- GetPanel: TcyPanel - get panel component used on showing progression
- GetImage: TImage - get image component used on showing progression
- GetGauge: TCySimpleGauge - get gauge component used on showing progression
- GetLabel: TLabel - get label component used on showing progression
- GetCancelButton: TButton - get cancelbutton component used on showing progression
